［英雄聯盟］賽事討論區 #111

又唔記得打埋LOL

劇本一定係間尺哥上身屌打兩場
跟住game5 flash出去死

btw topic用手機打打錯左

鬼刀

Weak到

我台服上路車長50萬分

佢同deft可以做兄弟

幾百萬先好拎出嚟講

ok sor

唔知今年佢同皇冠佬洗唔洗坐10分鐘

凱能跟智障一樣

kT

dead

有d gif要搬返過黎

再來一個

kt death

唔知係咪我手速走A唔夠快, 學Pro player咁用Varus買羊刀+末刃感覺上輸出低過我平時出韻落鐮刀好多

係你唔夠快

大家都係中國人
點解要迫害同胞

想問點解前幾日MLXG出場時無人拍手？

反SSG咁狗玩野做次名整死冠軍大熱LZ

鏡頭馬上轉到皇族 鏡頭
導播專業一點 鏡頭轉到皇族啊
導播他媽的一點都不專業啊
你看噴香檳幹嘛
噴香檳誰不會噴
趕快鏡頭轉到皇族 鏡頭轉到皇族
嘖 導播也是二啊
S3 講到S7都得

次次睇都笑到抽根

RNG其實自廢左好多Ban位, 狗男女唔識用, 所以迫住Ban, 反而對面可以唔洗Ban又多左Ban位用
Jayce上路唔識用,淨係識玩坦上路驚比Jayce打穿, 又迫住長Ban

酒桶大五隻今年有冇機會出現

agger
所以bp上我無怪佢地同c9一樣放galio出黎

索娜還不大開嗎，索娜。
進來了！

比我真係太廢
肥仔始終都係唔肯練xayah 冇計

好q大力

其實佢打rk係咁練
但佢之前edg game4果次輸得太慘搞到唔敢用

有冇人淘寶買過呢次比賽門票
tg 教教我

我覺得衰在練隻垃圾soraka 出黎放lulu ,
拎返lulu 對線勁返d 第4場個節奏可以快d
幾場唔拎lulu 明知wolf 果日廢唔係都舉得起letme

原來BLANK係LSPL出身 仲入過皇族
好多韓仔都係LPL出返黎先變勁

安掌門

唔係返黎變勁
係本身唔出名嘅韓服菁英
又平基礎又好 lspl買黎頂住下都好
本身唔出名個啲好撚平

Shut Down!

呢d叫唔叫中二病？

呢種叫痴撚線
即係我同類

佢做到我都唔介意食下花生
打機打到要打靶都世界級

卡特真人現身

不愧係強國狗

睇完之後個腦浮左句First Blood

第一滴血！

垃圾支那狗得把口拎d 膠刀呃like

搶lulu唔係重點
而係打skt你識玩雷西 機械人 雷歐娜呢類好大威脅
uzi係勁 魔器meta輔助sup係勁
但rng太執著保uzi
如果rng用edg運營去打應該贏硬skt

會唔會盲亮蘭博

你地都咪亂笑
觀眾衝到選手前面都唔係冇可能
雖然武器可能冇咁殺傷力

諗起岩岩套雷神個HEL

会

skt唔係試過咩 觀眾直接衝上去同佢地慶祝拎冠

青鋼影不錯

假設Faker比人殺左
即時由花生定Blank打mid好 ?

邊隻叫青鋼影

skt bdd

急call sky

我想睇殺個條友直播打靶啫

第一次英雄聯盟世界大戰

If u can not beat them
Kill them

卡密兒

電狗個總經理陰公 要出黎開直播頂哂
係都叫CYO出黎啦

我前幾日無睇SKT VS RNG
頭先返工悶睇返前幾個post
真係好撚好笑
Game 1 話咩出gp uzi死撚硬
然後下一場又話出varus gg直接skip去game3算，後期直接比老鼠打穿啦，之後鏡頭影untara就話好心一早帶untara咪撚帶peanuts啦

game 3又話係咪on9,係faker面前出faker，汎垃圾英3下都打唔到

我知有d其實係無問題，只係知道結果既時候，睇返d留言會會心微笑，唔係恥笑

yes msi果時， 去攬住左peanut

老實講，你咩牌，如果你鑽石都冇係咁jer住我條氣真係唔順

我逆命黎，你想抽咩牌俾你

你係咪又係隔離小圈子post啲人黎? 咁鍾意單單打打又唔貼牌位出黎收我皮，你唔係垃圾台服鑽石都冇呀?

咩牌唔重要
重要既係我知狗男女依個組合好op

主要係
點解人地明明攞到韓服菁英前選手嘅論證去駁你
你又再駁個下好野

作為銅牌仔我會信韓服菁英多過台服鑽石先

牌有問題?正確係咩

夫子巴對於狗男女是否op有咩見解

我有叫你要信我?呢度唔可以發表自己睇法?

咁咪係囉
人地都係發表佢自己嘅見解
認為專精冇過百萬唔叫勁啫
又有咩問題

用結果論去bin呢c其實好19

點解唔可以同韓服菁英有唔同睇法? 韓服菁英話屎好食你食唔食? 最重要係我從來冇講過狗男女廢，只係唔係拎左=贏，你用屎眼睇?

其實你有咩錯覺你既理解會一定啱 仲要撻個牌出嚟威脅人

op又未至於

但一定好above average

你rakan搭求其一個ad 已經咁勁

你同我講飛多成一倍距離唔勁?

當然rakan+kalistar最op

狗男女同prime vlad jax果d仲有d距離

我知
所以無打算笑任何人

係你重溫個po時，一早知道結果時
見到d cm會會心微笑(一陣你就知柒)
咁之類

以機論機
實力上你係比人弱播
係打機嘅角度人地嘅理論係專業過你播

唔係拎左=嬴呢句野好on9
放克黎都未必會輸嫁.不過100場可能得10場嬴到

點解唔係10場得1場贏到

例如依D ?

佢真係除左skt咩都燈到

依家我應之前巴打提議貼牌位出黎討論，我貼完幾條傻鳩瘋狂jer住個牌位，冇討論過任何野，呢度唔係小圈仔post囉唔該，如果你地連台服鑽石都冇真係唔該收皮

呢到唔可以發表自己意見
還番俾你嘅

呢個差好遠

正常人柒一兩次就會收聲，會心諗(屌我唔撚估啦)

但明知自己會柒，估中都唔會洗到底，都要強行出聲呢d係值得恥笑

呢啲就有point有建議性既言論，我冇話要人認同我，我都係純粹想討論狗男女op程度去到邊

唔講其他啦，淨係jer住個牌位話「你地rank低過我所以冇資格出聲，我一定先係啱果個」好黑人憎囉

海燈最有趣係一燈真係會深潛

你係咪痴撚線 自大到咁
冇鑽石謙虛咁問問題會得罪你？

你地發表既意見係針對個人，定係針對討論緊既野?

第一個show牌位嘅係佢
人地用更高牌位嘅現解大番佢就話人地針佢牌位
咁你點解一開始要show

喂 D人笑你銅牌 我先叫你SHOW牌咋 我企你果邊嫁

行開一陣 又發生咗咁多趣事

老老豆豆
遲d huni出annie係bo5第5局贏左之後
呢到會有100個原因解釋點解贏
但pick完之後果下係唔會有人分析到點解贏

只係唔係拎左=贏
你咁講同拎跳女同4隻廢英輸左話跳女唔op有咩分別
不嬲講緊下路組合唔計跳女就狗男女最勁
成隊贏唔贏你都要睇返成隊拎咩英

sor牙禾5知貼張圖刀要show牌
禾新泥，撒番個冧先

都係睇操作
你都係唔明點解faker lulu mid到

禾5知貼一貼塗刀會緊，下廁5緊了

屌

一向咁架啦

我好撚憎d人係到講埋d廢話，咩phylol之類果d

我要既係predict,唔係解釋

kalistar 點解勁?我頭先睇po竟然可以睇到

因為kalistar配合開戰英可以撞兩次

?????????????????????????????????????????

刀系梨錯

8强賽成班人話炮娘無敵個陣我已經話風女優先過炮娘

點會撞2次
加長距離就有

强

姦夫同牛牛叫做可以撞兩次既

ssg打we前條撚樣話狗男女唔係繼跳女優先
之後ssg仲示範埋點樣比人打爆仲拗唔關事

屌你老母，依家係有啲撚屌先針對我個牌位我先叫佢地冇鑽就收皮，你估我搞事先?我廢撚事打字應果幾條撚屌先叫佢地收皮。笑完台服鑽4廢又唔敢自貼睇下幾威，你係高過我笑下咪ok，如果你低過我仲一直係個post單打我，sorry我真係睇你唔起

真係咁勁 SSG就唔會放比WE用啦

珍

唔係

我疑問係，kalistar 大技一向都係咁架啦，都無改過

咁點解之前唔ban呢家先黎ban

答果d都唔撚用腦

電話速成優先序出呢個成日手快

係幾多同樣既字，打筆畫都出d差唔多既字

搞事個D都係隔離POST架
一定係

睇清楚，我一直都有係個post同人講過好多野，我一直都係好聲好氣，係依家有啲傻鳩單打我在先

一黎本身tier1嘅女警俾人nerf得太勁
二黎銳空 香爐 大坦meta出現 令kalister嘅存在感大大上升

係，自己po圖然後自己吠

香爐勁既sup 開戰唔夠強
但一用kalista就可以救到
仲可以保sup
想像下團戰janna比人捉
之後捉返佢返黎企係後面繼續香爐幾咁on9

Kalista 開始op嘅時候係當有人發現佢搭raken
勁過raken搭自己老婆個時
之後出佢+raken or 雷西就勁到癡線

真人隻揪啦

我提出狗男女問題果陣有巴打話要貼牌位討論嘛，我咪貼牌位證明我係打開鑽石狗男女，唔係打開銅牌狗男女。再講op定義個人覺得應該係任何人用都好大程度上影響一場比賽先可以叫op，事實上連一堆選手都撚唔掂，仲可唔可以叫op呢?

係啊 呢兩個先係其他patch唔出kalistar既主因嘛

d人答kalistar secure龍勁，大技配搭開戰sup屈機啊
呢d kalistar 一向係咁架啦

所以我好憎果d 解釋呢個pick 點解合理既youtuber

真係有料你同我估leona會出場啦

再唔係估Cait都好

銳空同凱能係勁到on9
雷西相比之下無咁恐怖

屌 選手撚唔掂就係佢個人問題啦
你又唔問點解齋睇we個series加里歐咁廢

打線 拉jg去gank之下
都係雷西好d

不過食唔到香爐
所以...bye

rakan太萬能
當然缺點係後期火力唔夠傳統高
但會有後期咩

唔好意思，到依家我都仲係覺得janna係優先

skt可能有
小組賽果個ssg都可能有

Janna agger

支持鑽石哥

屌，係咁睇到女優

Ok嘅，janna做女優

次次睇到 galio+廢兩個字包含既句子
都不自覺諗起baby faker +佢唔明自己點解會死既樣

呢粒鑽石同m5鑽石邊粒勁d

唔好講了，一陣你又單打人。明明唔係我叫佢show牌

我真係想睇下炮娘+janna，狗男女都open啲選手會點揀

係我叫

ok g chi你

佢對op嘅定義係去到要弱智用都贏到先叫op呀嘛佢之講過
所以就算克黎思妲都唔叫op,因為你叫個銅牌仔,都唔洗,鑽石哥你自己去同職業打
比你拎克黎都係會輸對面
所以冇一隻英係op

拎比賽同SOLOQ拉埋講已經ON9啦

但好似難d出現
faker又係唔洗ban
ban 2隻jg?
ban 上路jayce?
都仲要ban多3隻嘢先可以令呢個組合有機會出
仲要先手pick果邊要pick jg
如果唔係red side會拆伙

諗起之前講dopa嗰個

我記得上年沙皇比賽好勁果陣soloq win rate低到傻

都可以幾肯定答你
janna +炮/女

呢到D金銀銅真係唔聽人講野架喎

我覺得係狗男女,後期janna+炮娘緊係勁啲,但你前面下路線已經會比對面打穿啦

事實唔會咁樣open炮娘風女
因為你要破狗男女是但ban一隻/是但ban一隻就得

如果風女炮娘狗男女雷雷kalista放哂又會點

Kalista+Rakan

有kalista都唔洗諗,一定first pick佢啦

KALISTA+狗男>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

kalista 風女

如果場場都比deft拎kalista
Deft早就拎咗冠軍了

我點都fp左rakan先
對方就一定要拎kalista or xayah加隻相對無咁強既sup
然後我就有最強同第2強組合

你呢啲訴諸極端既言論真心好on9，op起碼講緊6，70分選手用左會打贏80分，你既言論係講緊0分贏80，閣下智力堪虞

琴日luler企定定打galio j4
風女勁到

一定係跳女+銳空
風女點頂強開

每個post都要講架喎.......

可以睇返wolf點樣對EDG

Ahq an呢

不了，人地玩jinx

個定義你自己之前講出黎,然後話返我係極端

中上JG sup都輸

跳女一定打爆
pick隻凱能/雷歐娜 你隻ad已經唔洗玩

jinx打kog
但無一套爆發既中路比佢開passive
諗起都扯扯地

靠我閪了

佢加無香爐開戰既sup我覺得廢過狗男女

所以咪話佢玩jinx，group stage台仔重講緊jinx。咩秘密武器。
不過都係幾個人講

又殺左faker，又可以養老養多年。

揀得KALISTA就唔會揀無魔器既SUP啦

可以用堅毅誓約發動香爐,一開戰就有香爐效果

我幾時講，我一直都講我既op定義係要好大程度上影響勝負

所以我咪話fp左rakan先
因為佢地太全能
對方最大機會搶janna加kalista
咁我再補xayah咪得

又唔係播
打極限前期
佢加雷西強行開戰

剎雅招r可以頂到雷歐娜幾多次

Mata game1,2嗰隻打到skt仆街

又岩 KALISTA夾保排同開戰都屈機

選手技術唔夠唔去練到識玩隻英係英問題
咩concept

KALISTA夾乜都勁

咁夾gay佬呢？一直都覺得gay幾好
.....利申銅牌

唔怪得有人話XAYAH廢
連第一AD UZI都唔識玩

閃電狼高層:
"我們沒有輕敵，只是小看了MSF"

人唔笑狗都吠

當世界第一AD有得拎都唔拎
你就知隻英係廢

Gay佬夾kalista 就似去極限救人反打
扔佢埋去開大保坦位然後再插插插

小看咪姐係輕敵囉

分別在？

1999

表達唔同

竊書不算偷

因為比賽同我自己打當然差好遠。
但見呢個patch係保ad，一直都覺得gay佬係一個唔錯選擇。
當然仲有比佢更好啦。
所以有時好難代入個比賽諗。

你個死腐女肥婆又叫人用基佬

呢句解得好，我都表達得唔好

想睇青蛙出場真極限保AD

主動性唔夠
奶又唔夠傳統奶
需要配合shen

真
我不是不會玩，而是不玩！

Wolf好似有拎過？
唔記得

出過啦

慘呀 我成日用gay lo

出雷歐娜個啲wolf咪會出

打msf個series

有，打msf

青蛙pick=團戰press r 無用

呢個唔叫同一個意思
因為skt都做緊同樣嘅野
但贏到

收皮未
[img]
[/img]

我係佢就潛

都唔係嘅

姐係無諗過咁勁，但都全力以赴左

各位ching小心d講野好

唔好話kalista 炮娘技術唔夠都舞唔掂
尋日打左場有條友w向前俾我zyra定然後一個大收佢皮

佢會問你有冇鑽

輕敵同睇小同義詞嚟架喎

show 牌啦你地

去完買嘢又有讀者提供笑話

我垃圾木牌

究竟show你 hand勁定show你牌勁

又真係幾垃圾

心態上小看

行為上沒有輕敵

穩定地廢

召喚孔乙己

其實承認對家打得好，承認自己垃圾咪得，搞咁多語言偽術，跌落地都想拿返咋沙

應該要學會然閔糖兒入黎屌7你地玩中資野

駁唔倒
ahq講呢句都無咁戇鳩
fw講真係

貴為lms第一唔7得

駁返佢
話知道riot比支那收購之後就del咗驚

Btw，發現出非meta英勝率高d，唔革新真係等輸

想睇main角大戰

我睇twitch應該唔係中資吧

唔睇得lol

因為暫時非meta系列嘅英大多針前期
機械人
雷歐娜
法弱智
或者分推
吶兒
慎
扑頭仔
全部架硬打前期開你拖
令你冇後期
咁你啲坦咪廢
但一但拖到
就gg

呢句真

Huni camille 同faker ryze都好明顯好

其實除左adc唔可以亂pick，同一隊至少一坦

其他pick咩都得

我覺得lck嘅表現
Cuvee隻卡妙仲勁

要a幾下先 出埋passive仲屈機

扑頭仔應該唔算前期

扑頭仔分推英但俾我感覺佢打團成日都好勁存在感高

但明明佢團戰算廢

利申銅但專七

條友好似比人秒殺完之後而家已經無上水

LPL粉絲崩潰讓售鳥巢門票，網傳決賽找工讀生充場

佢打團開大可以吸撚埋對面坦啲防搞到對面隻坦唔夠坦
自己又坦撚到仆街

腦殘才去吧！

SOR,盲撚左

Q吸血w減傷緩速r吸防
完美切坦

講起扑頭仔
我又諗起deft隻sivir行太前
跟住比扑頭仔招E頂到高潮 然後直接收皮

地型技真係dota類最屈既技

Or強制位移

一有人講扑頭仔就諗起客家人
成日有人即刻接

skt

諗起xiye隻taliyah推走咗clown

今年好多經典場面都係ad自信過度企太前比人收左皮
王子,deft,uzi都有

你個名

屌

本身扑頭仔分推都冇咁勁
佢招q改到可以咬塔就真係接近無視兵線強行拆塔

講番pick英 lulu
s5
個時我睇比賽係覺得faker pick咩贏面都係過50%
分別係 lulu60%贏
ryze 120% 贏

cuvee隻卡蜜兒同吶兒對線同分推比壓力一定勁過肥西
肥西好多時剩係無腦推等人守 你唔守我就繼續推
但咁樣根本係靠隊友發揮等隊友4v5
cuvee係分推個陣周不時磨你血不斷比壓力你
直接磨到你殘逼你返屋企 佢就可以推爽
睇返個2場bo5 肥西根本比唔到咩壓力letme
好似用吶兒都換輸letme隻慎
反而cuvee就明顯壓住957黎打
當然綜合講cuvee都係略強huni少少
但huni一自爆就

仲有ruler

Ruler暫時仲未收皮

希望唔好發決賽瘟

將會

我d兄弟話呢個post有野笑
係邊到

可能係bang到決賽都搵唔返個態

我就係呢個post最大嘅笑話

菜雞互啄

收到風你弱智架wor😂

無野睇啦

喂 口德分-100

又真係OK 好笑既

神父唔係更大嘅笑話咩

牙桃

垃圾連狗app又回咗2次

真係深潛左

又想小圈子

矛牙

咁咪幾好

擺到明兜唔番去佢自己講過嘅野到

柒就躝啦

最好咪再出現
開口埋口都係粗口
成日叫人理性討論
最後自己死牛一面頸

真
小妹最撚憎人講粗口

百萬兄叫佢show牌
佢show
都合理
但俾人用更高級別同技術嘅選手理論撻佢
佢就發爛咋係咩事

下星期6 SKT贏左之後又會出黎架喇

話選手唔識用係英問題真心弱智
我自己銅牌玩親咖哩都輸都唔會屌咖哩廢啦

明顯句野激佢又受
咁就唔好成日話咩人地撚狗了

以前高登2邊唔同意見都有人沖出黎叫SHOW牌嫁啦
佢又真係SHOW
但之後隻狗男女又真係屠柒人

咖哩街場就算啦

金銀銅玩坦都會好易輸
唔太關英雄事
利申銅1

屌你呀
扔低我 自己上去銅1

玩極靈中路，幫隊友fp 牙叔
30分鐘自動win

到時決賽推POST過唔過到小圈子霸返個場

嬲左
去屠龍算了

要成30個po喎
咁要引下戰先推到

唔洗啦 由佢地小圈子

閃電狗話搵唔到人頂MMD

養老計劃，正式啟動

要搵大把你揀
又唔waive同俾錢
你去韓服搵都有一堆失業生待聘啦

本土真係搵唔到，買外援唔得？會唔會窮到lck二三線外援都買唔起

以前都買過kk
最後話語言不合 溝通唔好
我相信佢地再買 都係會咁

本土實有人打韓服嘅
係差在搵唔搵到

愈黎愈feel到個post小圈子

可能係冇人想入

Huni

就算lms自己
你個名係電狗都大把人撲住奶啦

kk係話佢係路人轉選手
佢去FW個陣連兵線個啲都要教

柒就比人屌架啦

你話講完
狗男女被屌打都有point
Sor我柒咁呀
但一開屌打對面
好難唔屌9佢同串9佢

最後係話因為溝通問題 所以上NL會好過佢
橙

事實係溝通真係重要既

fw咁搞法 真係要等多隊令到lms有競爭了
btw Cyo咁都唔洗走?

steak請辭囉咪
其實除咗fw班人，冇人知cyo有冇用
如果係話冇令MMD進步就要走
無人留得低啦

我都想知點控兵線
有無人教下

問：去年決賽是由三星對上 SKT，今年也是將由三星和 SKT 進入最終的決戰，今年有沒有信心創造屬於你們的歷史呢？

Ambition：去年的比數是三比二，我覺得去年的SKT是無敵的，但是今年我們有很大的信心能擊敗他們。

skt gg

問：昨天 Faker 選了五場的加里歐，今天三星在第二場時把加里歐放給了 WE，第五場時則是自己選了加里歐，你們對於這個英雄的體系有什麼應對方式，又或者說你們如何運用這隻英雄？

Ambition：Faker 連續五場使用加里歐是因為他對這隻角色用得很好，但我們沒有特別對這隻英雄有什麼想法。

呢個係重點
not galio op
is faker op

呀邊個話唔op
又然！

成班後勤都柒啦
牛排真係拎黎祭旗

又bin

長毛同FW果條友究竟做乜9

實情係我真係唔記得邊個話唔op
都係trash talk下推po jer

乜事？

聽緊FW果個直播
好似講咩長毛嘴FW既人然後出事

嘴d乜
巴打聽完再講下。要推po

真心想g=.=

huni都係三星叛徒，ambition加油

+1

我覺得咖哩歐真係唔算op
前期好脆又冇傷，要配有硬cc既英唔係R過去落地前敵方d人都走曬/隊友已經死左，然後只可以俾對方圍住輪姦，大後期又係得番個坦字只可以靠ad打傷

利申咩都唔識

我聽到好後期架咋
上PTT睇啦,岩岩去左打機無專心聽

一個坦克走線支援洗兵控場全部都做到既英,咁話佢勁都無可口非既

MSI打完 長毛同kkoma做訪問
之後寫咗篇野類似話 MMD咁廢不如買個huni啦咁既意思既文章。
咁四葉睇完就覺得作為riot員工兼主播去咁樣寫一個選手或者戰隊人員係唔恰當。咁就去搵長毛記得反應但冇回應,於是就去問SKT經理kkoma有冇講過咁既野，得到既回應係冇。
跟手FW就向riot投訴。

依家長毛就跳出嚟話佢有去搵四葉傾呢件事。係佢大牌兼要面。
兩邊開始互相搵證據

靠你了

正常就算kkmoa個心真係咁諗你班廢柴食塞米都唔會講出口啦
呢獲肯定係長毛問題

我睇左個台好耐 台狗聊天室真係好撚好笑

又係呢d
又等小朋友齊打交

其實就咁睇 四葉真係10 0開 有哂證據咁

學上面巴打話
kkoma就算心係咁諗都唔會咁講
一定係長毛出事架啦
就算係kkoma講又點？
都係入長毛數
無分別

所以唔撚明點解台狗聊天室會有人幫長毛

Xiye同crown個隻加里歐同faker差好遠
佢地係拎黎配隊友開做第2個入場
但faker個隻係企最前 開又係佢開 保隊友又係佢
huni唔敢守飛機條線 一推到半線又交比faker推
瘋狂跑線仲要贏cs
最on9係中後期仲要不停讓藍比花生隻酒桶同j4

FAKER自己用得好
又岩佢地個戰術比HUNI 玩41分推
HUNI比人捉救佢又得
佢地4果邊又唔會比到人強開
所以我仲係唔明點解唔BAN

就如d選手訪問咁
訪問個人好串，個翻譯都會盡量譯得得體d
何況呢個仲要自己寫篇文？)
最忌就係咁。一係就已經退落黎無做呢行
咁佢點樣數臭又一回事了。

CLEMENT呢個台狗夠膽得罪SKT先世界級
RR個陣見人地出去行夜市食下野就話人HEA打個比賽
而家唔知係咪比SKT向RIOT報串搞到潛撚哂水

睇返RNG既BP應該係佢地本身個隊champ pool太細
唔ban放出黎等對面搶,跟住自己就可以揀返啲識玩嘅英

電競係韓國係好重視
hea打，我諗唔到一個人幾蠢先會9up得出呢句野
呢d野係唔適合公開講。自己收埋同朋友圍威喂講咪算囉。
咁fw就一定係hea打了

叉燒是無辜的

個個場合應該係朋友摸杯底飲野傾計
唔係正式訪問

四葉仲話如果長毛拎到證據證明佢事後第一時間有搵佢傾，就辭職兼下跪道歉
台灣電競永遠係花邊新聞精彩

好，我收返句野
等總結好了

就算明知hea練hea打都收埋自己講算啦
SKT呢啲世界級隊伍仲唔投訴死佢咩
btw,佢好似冇做啦真係
唔知關唔關事

佢駁左 咁如果係傾計咁傾 點解依家又要寫文攞出黎講 佢都知就算人地都講都可能係講笑

頭先google先知叫呢個名
佢好似係英文台架喎

出文已經屬認真範圍，社交媒體。
佢長大未

唔知頭唔知路就話人HEA打真係好撚夠彊
心知人地遲下同拳頭投訴仲唔即刻著草咩

咁老老豆豆
長毛係講事實
你話佢錯都係錯在太誠實

今年將會係安掌門既世界
請相信安掌門

huni咁串都唔會公開講MMD係垃圾廢物啦
食下花生算

clown咁既狀態點打小花啊
不過都支持安掌門

慘

見到決賽黃牛啲價插水真係好心涼

決賽係廣州就好

係我講既, 我收返呢句弱智玩都勁, 呢句係我錯, 我後尾有講返我個OP定義係要大程度影響勝負. 我睇過下你地ID, 原來圍攻我果堆都係小圈子POST活躍開, 唔怪得要死唔斷氣JER住我

之前好似話炒到萬幾銀？
而家幾多

唔使理佢地

yes 我活躍於apps台小圈子post

慘，個個都唔去睇

支那
不了

deft

爽 睇到我好心涼

遲早都散仲扮FD

輸比SSG 啦柒

得啦你講哂

Pawn子

而家D人好撚MEAN

銀河艦隊沉船了

on9 skt fans
你出少句聲其他SKT粉應該會好感謝你

我睇過下追擊KT同LZ既人ID, 原來圍攻KT同LZ果堆都係小圈子POST活躍開, 唔怪得要死唔斷氣JER住KT同LZ

pawn子應該會返lpl 我覺得佢好似鐘意支那

佢支那比人臨走果陣無人理又盛
廠長仲要話無左佢都無咩影響WO

佢女朋友都係中國人嚟

點解錯左都可以唔虛心道個嫌重繼續想攞番咋沙
然後屌人唔謙虛 唔聽人意見？

邊到

唔使理佢

30 蚊

唔好屈我
我從來無去過另一個LOL POST留言
再講 大家都見到你本身講到果兩隻英無咩值得PICK/BAN既價值
打完SSG死死氣話知錯咪算LO
係搵借口同屌人

其實你唔上水講呢件事,2-3日之後就唔會有人記得

依個真
又唔係咩大人物
鬼記得佢咩

統神又係個台到屌TOYZ

一開始佢話狗男女唔op，話自己soloQ遇到既都冇作為所以唔op，咁大家自然話soloQ點同比賽，而且見到咁多隊都要俾ban其中一個就知道嚟對幾大威脅性，然後佢就駁話比賽出率唔高又show牌又話自己專精幾多百萬分，有人話「但某個韓服菁英教練都話op唔放得喎」，佢就反咬人地「咁你show牌囉，你唔show即係低過我啦，低過我有咩資格質疑我」，去到最後又打倒昨日既自己推翻自己對op既定義，柒左又唔認又自大又話人地小圈子

兩個小丑

佢都係大人地唔搵舊post姐
我岩岩都bookmark左幾個post

個次SKT都賴晒嘢啦

後尾有人Post佢地出街d相 晚晚食好西 不過on9在於Clemenr咁多嘴托咩

真，見到fb好多人撐克來門
不過呢d野邊個講邊個死。有d野係唔應該講，唔係岩就講得。我就咁睇。

UP乜鳩, 我有講過弱智玩都OP咪我錯, 錯左我有認, 你唔係打算要我認同你狗男女係OP組合呀?之前咪有人同我一樣認為係屬於比較難應付但未到OP? 我係見有人講到拎狗男女=得天下我先提出我個人認為狗男女唔係非常OP, 大把英排係前面.
仲有事實上真係冇一場證明倒狗男女有幾OP, 唯一一場SSG VS WE, 你自己認真睇VOD, J4送首殺畀AD, EXP領先, 但係一開頭係炮娘果邊有優勢壓到塔底, 換血係有來有往, 跟住J4畀酒桶完封, 下路有JG壓力先被反壓, CS係只輸幾隻, 下塔11分先爆, 大把場下塔10分內已爆. 我一直都係提出狗男女打線係比較難搞, 但係55波既情況下, 中後期打團係一啲都唔勁

點解要認錯? SSG輸根本唔係狗男女係重點, JG送FB後被對面完封, 上中前期優勢線被打到變ON9仔, 咁既場除左FW, 仲點輸? 我既睇法係下路求其換一對呢場都會贏

我每次屌人都係其他人屌我先, 我從來冇主動屌過人, 冇JER過台服鑽石垃圾既人, 我從來冇叫過佢收皮

斷章取義, 我肯定我係打SOLO Q 同睇比賽既個人結論, 事實上之前比賽狗男女係有出過好多次

訓咗冇睇
kalista係咪100% ban rate?
邊到可以睇到呢啲數據其實

笑死
要認錯

其實我覺得狗男女組合係令到下路前期局面不穩先係最主要ban 既原因

你炮娘+香爐 , 我可以pick 返老鼠/kog + 香爐黎對抗, 打返個55波 搏中後期

但放狗男女組合, 前期下路容易出事 , 自己下路發育有機會拖慢繼而輸game

職業場 同 solo rank 真係唔可以拉埋一齊講, 有d 英 有d 打法 職業場出得 唔代表solo rank 玩得

skt狗吠人地支那狗咁耐
原來自己都係同支狗有利益關係

仲吵緊狗男女

點駁

笑撚死
成渣SKT HATER死哂黎

幾時上門俾faker屌屎忽?

同埋我一直有一個重點係講緊好多隊為左拆狗男女而自己被逼PICK 狗男, 結果就係冇好結果.
睇返UZI果場銳空+老鼠, 其實佢係可以PICK LULU+老鼠, 結果出黎就係銳空+老鼠慘被屌打, 我覺得UZI需要既係LULU, 而唔係去拆狗男女, 點解唔可以我個諗法係O岩既?

同小花日本洗面廣告kimochi 一樣咁7
電兢小花真係無改錯名

SKT狗真係好撚陰濕
撐RNG就係支那狗
企圖轉移視線淡化自己都係支那狗既事實

唔撐skt已經係支那狗

得play in bp
搵唔到knock out stage

睇返UZI贏既場, 明顯佢搭JANNA/LULU 表現係好好多, 我既睇法係UZI應該搭LULU VS 狗男女, 結果係點冇人知.

點解我覺得UZI 果場要PICK LULU要畀人叫認錯?WTF

堆祟泡狗成日非黑即白
唔撐SKT同SSG就係支狗
屌你老母又唔想SKT贏
又驚撐RNG WE俾人話係支狗

跟我一齊撐TSM最好

SKT世界第一

SKT攞到三冠啲fans就打晒飛機話佢係神話
人地TSM 7年未absent過worlds都未出聲呀

TSM仲要冇支狗sponsor呀

無啦啦又黎引戰
無人理到想刷存在感

咪好似啲SKT狗囉

死個fb即係400蚊即係20cs同fb經驗
個時fb完係即刻對線
We知番去補裝嘅會輸番經同錢
所以要對 基本除經驗外 裝備持平
即係如果炮娘好似巴打咁講係可以提升選手能力嘅
即係壓10到20個cs係冇問題
前提係對面要老鼠同癲狗先得
對剎雅呢啲洗線英冇咩甜頭
即係係大家互洗下炮娘同剎雅基本55
裝備傷害上冇大分別
但由於有raken所以要擔心佢會強開
所以線一定俾人壓 因為基佬係可以強開但冇退場機制
咁咪係狗男女嘅優勢囉

但如果we係攞癲狗嘅
有機會俾人壓cs壓番轉頭
係用咩ad組合都會贏嘅情況下係唔成立

同時因為lol係鬥攞objective
你可以贏人頭輸經濟
Skt示範左好多次
Jg劣勢下點贏game

如果真係PICK LULU+老鼠
而SKT PICK狗男女最後贏左
實大把人屌教練無腦,唔識BAN/PICK
依家D人連放隻加里歐比FAKER都屌到個教練辭職
你話放左隻狗男女既話個教練應該訓左係醫院
最重要係 隊隊都想拆散狗男女依個COMBO
可想而知佢既潛力有幾大
唔係話一出就贏
不過對於成個戰局可以有重大既影響
有幾大影響無人知
不過睇下EDG 9:0都輸就知銳空唔放得比WOLF

比你睇透了

你唔拆raken即係搏wolf唔攞
咁我寧願唔搏

教練本簿第一條紅方ban kalista 第二條拆狗男女

一開始幫condi開紅 炮娘去食兵先 所以經驗基本持平

上lv3之後rakan一個反開換血 xayah lv1交咗flash rakan交ignite

所以殺唔到人 但係喺condi落去之前下路都係壓住

嗰場贏主要係西夜kass 下路都未至於話拎乜都贏

同埋上路爆線
點唔爆呀
你條下路俾人壓係人都知你jg多數係下面幫佢推番線
咁中路同jg咪可以肆無忌憚咁搞9你上路囉

咁咪返去J4 個FB令自己打野慢太多+野區失控, 引致上中應該要贏既線冇贏到, 成個SNOWBALL咪咁黎, 點睇都係J4 FB係成場重點

KT

咁都有得抽

kt出既攻略都睇得架咩
入面只會得兩行
1. 不送就贏
2. 20FF

3.被讓2追3

3.改善後期運營

點解ssg要問kt買
明明自己贏到

4. 不買中國韓援

ruler法洛士會唔會被ban
個鬼索powerspike真係痴撚線地勁

駕駛員問題
有人用會變法弱智

WOLF

meiko bb

wolf個樣好正

今年又要黎多次

藍拆
紅拎完一隻仲有得拆
或者佢要放風女炮娘
要拆唔拆狗男女要睇詳細bp
有機會玩trade

今年世界賽真係得ruler隻varus係勁
ruler自己main varus+corejj d補位同其他人用比真係兩個層次

上年四強bengi救全家
今年花生救全家
blank

個樣笑到喊咁

想ssg贏既主要原因係因為班選手睇得出真係好努力
睇番skt

講到skt1唔使努力咁

努力完開鬼刀發神經點睇

wolf比賽木口木臉 但開直播表情勁豐富

你睇翻由小組到四強
好似得faker一個努力咁

下路
兩個jg 同一個excuse 正選有壓力後備放鬆
上路 贏緊10k先有一個good play

有冇呢個畫家嘅名
或者所有關於世界賽作品嘅全集

唔使同班狗解釋
佢地聽唔明人話

我又唔覺得SKT有唔努力
有句野好中point但又好殘忍，「努力是沒用的，得有表現才行」

好難想像skt奪冠huni會串成點

入面有佢其他畫嘅link

佢會話證明到佢先係世最top

是日笑話:skt唔努力

唔努力都有亞軍
間接串全世界都係廢物

Huni除左食香口膠同個樣天生臭串 其實根本唔串

講真 我覺得小花平時講d嘢仲串

Huni除左塊面圓啲同個身天生少肥 其實根本唔肥

打撚7死人咩huni仔

應該話囂張 要召喚返tp拆主堡個張jpg

全世界最top個個點謙

有d 野佢做係講事實其他人做係串
世界第2同佢嘅差距都仲係not even close

佢又唔係串對面
威比隊友睇之嘛

要威比人睇
拿！我游刃有餘

不如幾cute

其實我唯一覺得佢串係佢話MSI只為SKT而存在果下
其他咩食香口膠，好多選手都有食啦冇咩特別
同埋有一次佢俾score連gank四次，個樣好笑到

唔記得了
最搞笑係之後有次smeb實況排到佢同一隊，smeb玩上佢玩jg, 然後兩條友用返同一個方法整對面，殺完一次對方tp返嚟再殺一次，復活行番嚟再殺一次，兩條友笑到痴線

諗起升新ac玩螳螂肥起左 係咁camp下路返塔經過個草叢 ad一出黎幾秒又返去再行過

我無事唔洗安慰
正on9仔
睇幾場比賽話人無努力 好撚好笑

講出黎係想講ssg今年世界賽真係做左好多野睇翻skt 表現你會feel其他4個人真係好似等緊faker carry
我都明一定有努力架
你四個用近期既表現比較翻ssg既表現
你點說服我你有，仲要好多？

Faker係勁，勁好撚多真係唔洗講

上面有人講得岩幾努力都無用有表現先係最重要

大家理性討論你唔同意咪講出黎囉
我又無一開波屌你係狗，你唔意話好笑都算洗唔洗話人on9

同足球籃球d球迷一樣
你唔鐘意佢既佢做乜都係串、無品
你鐘意佢既佢幾串都會話佢係霸氣、串得起

痴線佬

原來tsm連續7年入世界賽
唔講真係無留意

如果係we入決賽 咁skt贏面會高d
但係ssg入既話 真係55波

WE咁廢點入決賽

第2場輸完成隊崩曬

下個post加番LOL

先贏一場再被人破自己最強陣
其實rng打ssg會唔會有機會比rng執到雞

好過WE

LMS次次黎大賽就一堆八掛事非

唔一定
RNG上路打huni已經咁樣
打cuvee仲仆街

Bang過埋今年應該會走

收到wind會去tsm

個人覺得______真係好廢,
1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)
爸打練過第2好過啦

去tsm證明自已

係咪淨入過1次4強？

乜有入過😨😱

嘩有冇三四年

係決賽等緊

扯開下話題
呢度有無ching睇overwatch
之前有排好悶無lol比賽睇嗰陣我睇左陣ow
唔知係咪因爲無玩過，完全睇唔明
鏡頭仲要跳黎跳去，好似第一身視角咁
係我問題定點
想ready定worlds完左又未到all star嗰陣搵啲野消磨下

fps game係咁，但ow睇得特別辛苦係真

ow我唔玩都知佢spectate方面係唔掂

可以睇kespa cup

OW出去傾算吧啦

出去開過POST講啦

幾時霸埋個 post 傾 dota2

講埋電影丫笨

有數據出左話4強出果5場炮娘輸哂
仲記得有班孔明係8強完左之後話邊隊出炮娘就邊隊贏
仲屌d教練唔搶炮娘
諗起就好笑 成班唔做教練哂鬼哂

補充多句
法洛士出果4場贏哂
唔知話廢果班友仔點睇呢

笑死小妹

呢度興CAP晒D圖儲住黎Bin

Kespa cup好悶

得罪喇各位c兄
問一問都話
真係惡到

笑咩
我出去開post傾電影呀
你地班毒L繼續傾毒game啦

SKT必勝

係LOL POST問OW野叫你出去開POST就話惡 真係痴撚線

有話你咩
咪咁對號入座啦

OW有自己既POST 自己唔去係到搵人討論仲咁多廢話
你唔撚去曼聯POST講利物浦

得啦得啦 唔好咁暴燥
想問下呢度睇開lol既人有無睇ow啫
唔通入ow post 問D人有無睇OW咩
唔問喇大佬

太多人只係睇勝率定英雄
其實團隊既戰術執行力先係決定英雄作用既因素，同埋駕駛員

正如你俾乜撚Rekkles都好，佢出GA真係打春咩

想知你話邊個

👌🏻👌🏻👌🏻

😥

等比賽日子真係悶，唔知今年有邊幾隻有skin

佢好似係話晒成個LCK

有讚MVP

好似係話哂RR嗰4隊唔認真對待 淨係去玩唔練習

如果LCK最後係嬴其實會無事
hea住打都羸你LPL LMS

中韓最大差距真係上路, 支那上單淨係識玩坦去打團, 應付唔到韓仔分推

中路都差幾遠下
除咗xiaohu

炮娘由week 1高調到而家，戰術一早比韓仔破左
法洛士前中期陣睇落廢係因為rekkles同betty兩件垃圾玩，比番pray玩都好高輸出

上年duke 打 cuvee 頂得幾好

今年huni 唔知頂唔頂得住 ,定會出隻鬥士去片cuvee

雖然而家係打後期ad 為主 , 但skt 玩分推 . 關鍵又落番上路到 ..

關上路乜事
要其他4個勁守得住 先可以玩41

應該總有一場會比我地睇到鬥士對打啦掛

Fiora

以正常狀態黎講，兩邊下路係邊隊贏定打和？

cuvee 唔洗講 , 代表作一定係凱能

huni 傑西/ 卡蜜兒？

今年計我覺得係ssg , 不過唔知間尺哥會唔會發作

CUVEE 卡蜜兒都係拿手英

LCK隻卡妙 cuvee撚得最勁

huni riven lucian

發作都好 SKT下路感覺好似唔多入狀態咁

Cuvee卡密兒更勁個人覺得
Huni rumble 都唔差

cuvee 好似幾有優勢 , 凱能除左傑西難打少少之後 , 其他都ok 好打 , 但huni 隻傑西又唔係玩鬼好好

同埋凱能打團戰幾好發揮

其實就算係前幾日打皇族 skt下路都只係對線唔掂 團戰算中規中矩 要睇到時佢地應唔應付到尺哥隻法洛士

Bang真係好厭咁 如果今年拎到冠不如順手退埋佢算喇

唔知決賽會唔會有咩怪陣
好期待有魔鬥個啲奇pick
feel到極靈有機會出現

我擔心skt jg 多d , 隨時俾安掌門撚到飛天

要感受多d輸既滋味呀

Clown viktor vs Faker ryze

俾lz 下路打到升天咁濟都未夠皮

安掌門由打門票開始好似未廢過咁

撚到KT仆街

完全唔明點解blank要攞兩場史萊姆，正常一定會前期反野你反到痴線

我覺得skt係jg啲調整都好快，後備果個有時間研究，上場通常都冇乜野。真係要睇返下路上唔上返力

咁之前都俾rng 打爆過既 , 只係八強同四強對面隻jg 打法唔夠惡 , 玩套路應該冇人夠佢黎

skt 兩件jg 都應該會俾佢撚

Lz下路係做大腿，佢係抱faker大腿，點同呢

group stage佢咪鳩下鳩下

blank 既自信角色黎 , 前期唔爆 , 隻野係幾勁既

打LZ果陣比caster串話終於做野

世界賽先黎上身，之前都幫手舉重，而家幫手增加負重

Group stage幾場頭15分鐘都冇做嘢

呢樣真 , ssg 春夏兩季都俾人串到

wc 前到打完小組賽都仲係俾人話三隊lck 之中最廢

如果俾佢拎到冠 , 真係一鋪翻晒黎

Bdd自己overextend以為可以單殺到皇冠都係問題

佢好似由上年wc玩zac輸到呢加

其實有無可能5ban huni

jayce rumble carmile gnar maokai？

咁可以拎加里歐？上路應該ban唔哂

5ban jg就差唔多

3ban都係jg個陣重唔pick jg咩
ban完豬女,酒桶,J4重有咩jg玩

Zac 蜘蛛

Ambition kha'zix

咁點解之前zac唔會比人反野

留名

單挑唔勁，小左招cc?

好似季後neft過嚟

好似係，但唔記得痛唔痛

留名等睇決賽鳩叫佬JUN一個主持哂兩隊

冇記錯係招W 由要4%血變左8% 之後就冇人用

人馬係咪完全出唔返???

太食魔
前期除左打6鳥無損之外打乜都會殘
利申s3玩到而家
隻野一定要前期有風向
30分鐘就會變廢物除非全攻

招大太廢…

好想faker捧多年杯
但又唔想其他個幾條友躺住攞冠

佢朝沖排冇退場一入個下就死

冇出過

講真既，我覺得今個世界賽算係近來最好一屆世界賽

無話邊個唔出得

反正出完人馬，又會有堆人係到“分析”點解出得

其實除左d solo Q刺客，其他都無咩問題

招大係大坦meta係太廢
大把坦 sup有cc技
一入場衝排個下就死

私心想睇Lulu jg

最主要我覺得前期太廢太食魔
最勁係一出三相果下
無雪球既30分鐘之後會廢過meta jg好多

雪球英基本上冇人出啦

我好想睇巴德 點解唔出啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

同埋呢個meta jg好多時做坦同開個個
酒桶同豬女夠坦一開可以硬食
J4可以eq走
但客家人一衝就咩都冇

因為食唔到香爐

招大我又唔會覺太廢既，你可以配galio或者慎
反而招e有d雞肋，又難用，又要配鬼步
同埋冇位移技，前期好難避開眼位gank人
野區打交又唔勁，所以都好難出

noc GG人都出，唔好同我講經

W補血食唔到 ?

一出三相（大約1x分鐘直出）
鬼步e加大一套夠打adc
但比賽難d lo
soloq ok既
我敢講所有world出過既jg都夠頭6lv反鳩人馬既野

唔算好姐

我香爐第一次nerf之後巴德solo q都唔出了

睇番d stat先知食屎狗farm得咁勁
咪又係冇用

反而好奇決賽有冇咩絕招，skt之前比人迫到咁應該出哂 ，ssg可能仲未出底牌

帶堅毅連結 普攻香爐

幾日就有新招，好難講

msf幾日就有

果時冇睇，佢輸左d人點趕佢走

機械人用唔到
都重有雷歐娜

嚟兩隊都好似唔興出奇招⋯⋯

我試過艾希 巴德 蒙多

蒙多效果最好

因為rng同skt自ban2隻jg
所以搞到blank兩場扎克 mlxg一場李星一場夜曲
但問題係點解kkoma要咁ban

依加應該得番Marin敢係比賽用蒙多(教練仲要俾)

我都唔明

明明non meta jg 黎講，mlxg開心d

蒙多而家街場都冇乜人用

出蒙多係因為隊伍要坦同用黎counter藍寶

ssg為左贏就一定要諗住出
rox同msf都係咁輕鬆贏到skt
咁當然結果你出奇招玩到wolf咁就另計
如果個陣rox仲有料準備多招奇招

我覺得蒙多d技好勁，但真係好難強行carry

仲記得以前有埋件自然之力
真係想去邊就去邊

幾好玩，招E幾勁，啲技唔洗用魔招大回血又快，企係度就一隊兵

好想睇huni蠃
激班撚樣扎扎跳

唔想睇佢個得戚樣

好矛盾
上路我想睇huni贏
又想睇cuvee證明自己今年係no.1 top laner

留名等睇huni 捧起個盃係咁叫

然後下年炒左佢

淨係唔想花生同bang贏 其他都冇咁大所謂

簡單d講咪姐係希望ssg贏

拿你又唔好非黑即白呀 雖然今次真係想三星贏同想skt輸既心情都有

假設中意1分，唔中意就扣1分

Ssg 0 : -2 skt

唔洗緊張喎巴打 中意就講唔中意就屌洗乜驚罵戰

上個禮拜俾班小學雞追擊我係支那狗，點都戴返個頭盔先

想安必信贏

最想prilla贏

最想舊rox贏 雖然已經冇可能

你地真係想ssg 贏
就收收把口
呢度出名吹奏邊隊死邊隊

呢度好撚多skt fan屎喎

好想喺決賽睇到克雷德
如果huni/cuvee肯玩就好
雖然無咩可能

又幾得意

如果rng game4唔係ban nid ez放j4既話 話唔定skt已經返左老家

雖然我係skt hater
但都係講返句
RNG fanboy唔好再FF有1%機會可以打羸SKT啦

話時話
係咪得我一個覺得牛頭改完弱左
Q個stun由1.5秒nerf左做1秒真係爭好遠 因為係aoe既關係實際nerf唔只0.5秒
舊版WQ完全係迷你石頭人大技
Game changing power爭好遠
就算多個E都補唔返 E得個1秒stun仲要delay勁耐

利申s5 main到而家

成班想燈ssg真係哂氣 而家skt就100%贏
拎第4次冠軍就一定 係睇可唔可以大炒3:0既姐 大家留返時間去諗邊到慶祝啦

有人話過係buff咩

On9仔的被害妄想症

睇返d舊片又幾好笑

起哂鋼做乜撚
巴打平時生活壓力好大？

Finals prediction：TSM vs SKT 3:0

抽中左獎 星期六免費去北京睇決賽
到時候直播

利申我好聲好氣

但改完勝率跌左成5%

我最中意嘅回小兵血等人漏兵都無左

fd CX"d:+c CV"cxcc "ccc c"c. c cC ccccv+ cC. CE:

牛係差左
而家難用左

未打TSM
未拎得住

拎住個假既冠軍先之後先再打TSM同KT

pray係咪抽哂bang啲肥肉

當年Mata隻牛頭真係j到出血
S4 Mata其實乜都勁 佢隻Thresh同Janna真係
而家回左少少塘啦 最主要係同Deft唔夾 一個playmaking support配超需要support保護既ad

成隊都想make play

其實外國係好多
Reddit Riot Boards啲人都咁講
記得啱啱出果時好多人complain "Alistar still needs a buff? Rito pls"
係到上手先知原來改弱左

Btw有興趣認真討論Lol可以去Riot Boards
算係幾高質 一唔理性個啲comment比人downvote到pk
起碼高質過連登

我覺得幾好用

識野

之前牛係算改弱定改強我唔知啦
但其他英改返弱咁佢咪變返勁囉
唔係下下要講到話buff佢先叫勁掛
至少依家牛應該都幾勁

好正

星期六幾點開始有野睇?

點練走A 求教

以前graves 同tristana未改果個模組走A 幾撚爽

支持TSM
由大師兄親自教授走a技巧

autospacing

等其他人走哂 自己行去前台搶fo

「訓練mmd , 不如買個huni 」

我包huni 頂唔到一季就想走

電狗孔乙己論對手笑到我pk

S4之後SKT上路頂唔到一季是常識吧

等huni 翻我大快活carry

不了，soaz再戰十年

長毛同四葉搞到好多花生食

四葉都係玻璃心架啦 , 牛扒又收埋皮

依度有冇人會飛去北京睇？

幾多年前

三星有無咩係一定要ban SKT

Faker

呢一個ban勝過20ban

我都想

lm
btw post 名無咗lol三隻字差啲搵唔返

SKT HATER係咁上下

前幾日咪有個大陸仔話要fb faker

真人版LOL 應該會俾人反殺

Enemy has been slain

笑咩笑牙

其實TSM haters同skt狗可以堂堂正正屌9我
唔使收收埋埋
淨係識負皮

原來係小虎同癲狗累輸game5

詳細希望

source?

講到未

自己睇

原來垃圾HEART係RNG後勤
過主吧啦

四葉好似好串咁 廢就認啦

名義上點都要保下mmd嘅
但你mmd好難唔垃圾過哂lpl所有上路播

唔一定
LPL除咗2個韓仔上路
我覺得得957係勁過mmd

youtube 有佢直播片反擊長毛同埋解釋大家既疑問

牛扒已經自己請辭左 , 會唔會留佢就唔知

fw 而家有四個練習生 , 就係冇上路

韓仔又買唔起 , lms 除左ziv , 都冇咩邊個買左會有機會好過mmd

佢仲屌以前個rins 廢過mmd , 所以冇哂意外下年應該都係原陣 , 唯一可能會轉教練 , 到時睇下有冇轉機啦

大佬呀 rins好似main中main開 點會無情情打到top
唔俾佢上嘅

以前rins 有出過場打上路 , 不過試左一陣唔掊先換番mmd , 四葉仲話試過練習賽用maple 打上

最尾都係mmd 最好 , 台服完全搵唔到人代替佢

其實佢講得唔係冇道理 , 不過我自己覺得 , 極限就差唔多係咁 , 睇下fw 肯唔肯犧牲一至兩季既龍頭位 , 係實戰幫一個新人練

唔肯既話 , 繼續做lms 大佬 , 之後年年十六強收檔都冇話唔得既

哇好耐冇見你

靠你燈死SKT

一來個post 開始冇咁好睇

兩來我貼d 隊 , 除左skt 死下又一隊死下又一隊 , 冇癮

成個連登咩都登得死 , 就係skt 順順利利 , 燈極都冇反應

風哥隔離果個係HEART?

咪燈到輸咗比LZ
然後到LZ比人燈死

呢樣真 , 打完小組賽睇個賽程表 , 真係覺得直入final

就算而家lz 再打多次ssg , 都係會覺得lz 嬴

2017 first seed

如果ssg同skt又打到2:2就正
好想又聽到呢首歌

wewewe wuwu

我大TSM必以30結束SKT
不服來辯

16強出局

直接晉級決賽

想問點解汎而家好多人出紅色刀？

大後日
請連登全體仝人努力支持我大TSM三打SKT
打倒韓狗，刻不容緩
打倒韓狗是同志們的總路線！

BLOCK左條傻閪先

幾時免費上門俾faker屌屎忽？

今年會唔會有人搞個場做轉播入場睇

星期六出街睇就正

疊到六層每兩下普攻就會觸發多次普攻效果
即係3下爆w變兩下就爆w
切坦快好多

紅色刀

有冇人睇比賽太投入唔想打rank
季尾先發現卡住係一區二區中間
啲fd都上哂鑽

狗公圍Mystic 2 個妹妹

咁靚我都圍啦

星期六去現場睇 有冇巴絲同路人

要飛去北京

冇比賽個post真係推得超慢

解住悶先

group stage 果陣未到比賽一樣推得咁快
睇邊隊架姐

冇野傾又想推得快咪過格離R水吹囉

冇人想理SKT呀

贏梗所以冇討論價值

正式成為小圈子post

有隻狗不停係到吠

又笑

最忌有自信

話說有排咪講緊poppy jg wc點解一隻都冇？

完全冇聽過同見過

好似話某個na選手出名係soloq玩poppy jg? 然後就沒有了

舊rox真係好好 可惜已經不會再有

佢點解要係咁出返Rox既舊片 睇左咁耐LoL比賽最鐘意真係老虎 睇Kuro一千殺個條片 話好似Rox咁既隊唔會再有 真係睇到好心酸 好掛住佢地五個一齊

唔好咁話自己

想知點解無人出poppy既
都幾岩坦meta 團戰又有招大打走carry or前排
真心想知

個人覺波比真係好廢,
1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)

其實波比招W擋位移係好counter嘉文呢d突進入場角 不過我覺得佢JG真係廢 上路出件三相已經好打得 又係咁撿被動 玩半坦功能分推都ok

又skt贏真係好無娛樂性

未到星期六又可以慢慢j

尼排開始投all star 如果可以投返舊老虎出嚟真係夢想成真 marin都話佢已經去過all star,希望大家可以過d票俾kuro，雖然已經知親一日有faker係度中路位都唔會換人架啦

J ed

每段講faker嘅片都要有ambition khazix塔底進化同ryu-_-

睇住rapidstar nofe locodoco homme reapered點樣比人打到做教練

做教練一樣照比人打

D Ahri 真係好好j
好耐冇見過

rapidstar:?

呢條友係特別戇鳩
都唔知係咪曲線引人憎SKT

JG都會比安掌門
花生仔係呢個wc真係唔算耀眼

佢而家係SKT咪好食好住囉
S6個陣係EDG咪柒下柒下

手痕睇下D傻仔講D乜
又係堆三督屁

冇晒人
因為skt贏硬
之前多人係想睇邊個拎亞軍

正皮比你個名既

我諗係關trundle事？

唔知haru有冇機會出嚟透氣

無啦 安必信咁carry
同埋haru玩坦jg廢廢地

除非佢final救世界囉 不過希望佢救唔到啦

SKT羸唔羸好明顯係睇JG 表現
花生同Blank 邊個唔雷 就夠羸
仲bangbangbang 上個bo5 好番少少
不過都係同上幾季表現差好遠

花生仔出ez

上個bo5 blank其實問題唔大
輸兩場都係比對面拎3大jg 自己拎扎克兩場
同mlxg一樣輸兩場拎唔係最勁個3隻

然後fail左個2lv bank

今季多左AA型AD但係感覺好似AD MAKE PLAY既經典場面反面冇咁多
多數團戰場面都係4保1然後拉拉拉拉射射射射

bang goes bangbangbang
同埋flash 射死uzi

唔識講,總之感覺上AD MAKE PLAY既場面冇S6咁精彩
好似pray隻ashe同bang隻ez到依家都重記得

Lol 比賽得幾千view 都有人講得出

可能睇緊廣東話台

星期六，又可以J faker

出haru 即係送一場俾skt

分分打足五場 , ssg 邊敢放一場試個後備水溫

ad其實make play無用
打團最緊要係穩定輸出
理得你反應幾快神閃石頭大
ad已經唔係s3,s4個種一下神操作咁低層次
高層次就係好似bang個種穩
bang講自己永遠會諗定對手可以點樣交閃殺佢
但uzi個啲永遠唔會諗對面交閃殺佢嘅可能性

唔比你鬧世界第一AD

世界第一AD係Bang仔

等比賽日子真係好悶。新嘅天賦符文好似好勁咁

聽日呢到生猛返哂架啦 大把圖大把大字 你驚睇唔切好過

我掩護你走先
呢到成堆支那仔吹奏個唔識玩xayah嘅uzi

唔關事既,大坦meta下ad最大功用就係切坦,變相保ad依個責任係成隊都有咪會比較小見ad自保make play kite人
所以反而刺客/法師meta下既ad觀賞性會高d

老實講 , 世界冠軍又冇

連lpl 冠軍都冇 , 好難說服人第一ad

應該話自保佔自己生存既影響比較小

叫佢離開skt 證明自己先講野啦
我驚佢聽日打0走位既ruler 都輸呀

重未接受到pray係8強就走左

拿 佢有單挑冠軍架

咁等riot 出隻單挑版既lol 再黎稱霸啦

韓國內戰viewers過三十萬我切

咪又係小花贏

Ruler都0走位
咁除咗小花冇人識走位了

其實Ruler真係比人睇少得好緊要

冇計架 , 淘汰賽最刺激就係廢一個bo , 勁足成季都變左冇意思

AD淨係服Bang Pray Ruler
千年亞軍 草泥馬 大清同史迪奇就算吧啦

Death都勁過廢柴Uzi

corejj 勁撚到咁，搵個大師兄比佢拍都頭3 ad 啦

都好 , 到時uzi 又可以多個亞軍

屌又笑人

runner up collector

今年咪幾好 , 四強光榮敗走 , 唔洗又驚拎亞軍

Ruler d派膠印象深刻過佢d play

live concert
用腳做遊戲 用心做音樂

李雲迪

amumu

根據riot個財務報告，8成收入都係黎自大陸

一禁入去果時啱啱演奏完jhin果首 theme song
最中意嚟首同ornn teaser果首

uzi今年派膠印象仲深刻啦
頂塔頂到比soaz一下殺左,然後嗰場仲要輸埋
明明唔頂塔就已經贏左

原來我都只係miss左一陣

我都係轆轆下FB先見到

好撚正！！！！

Kkoma

star guadian啲人係度spam aaaa

中國有嘻哈做乜鳩

RAP GOD

還我女團

認真咩

忘詞王

beatbox??

PG One

無歌詞聽唔撚命

sjokz真係好正

係咪有toyz
佢琴晚講去北京

new champ

新champ zoe

時間停止

刺客？

portal

好多CC咁，又ahri咁有幾個閃

roit時隔幾多年先再出細路仔champ

屌係唔係之前話咩會搞到人訓覺個隻爆發型法師

好可愛呀 新英

哇咁難聽

現場其實有冇人睇?

係 你係驚入面有時一開波有個泡泡彈入黎 原來係新英彩蛋

成個場都係人喎

呢個呀伯好型

一陣會唔會有杰倫哥

應該有嘛？成個台灣twitch班人剩係等睇姐倫

alan walker

頂..... 咪嘴但係慢咗

咪嘴

faked

正

屌原來上年個套

係現場一定好撚正

呢條女唱得好難聽

不過肯定唔係咪嘴

CN MIC

唱緊支mic無開,無眼睇

癡撚線

睇緊d咩

好撚柒

把聲煩膠到
好想車佢一巴

一年容易又worlds final

屌 收尾收得咁柒

this is china. jpg

睇唔清星光d 女

啲coser幾正

黑人ekko

星光d女全部都好正

冇姐倫

今晚打？

如果姐倫唱收尾，支咪冇開會係點

係 打飛機

今日個幾個星光少女，又係世界賽之前果幾個

Ok
岩岩j完faker

聽日主要睇周董+Alan Walker

希望聽日可以聽到faker講top猜

聽日幾點開始?

我買ssg贏

突然感概 gogoing係咪lpl有史以黎最勁既上路

做乜撚野個音樂會仲搞緊既 打左幾場機啦喎

重播咋

uzi係勁
但世界第一ac就冇可能
lpl, wc無冠
點樣世界第一法 ？

佢隻xayah咪世界第一

想問dade獎可唔可以頒晒LZ成隊 除左JG

行行企企又上分

又鞭呢隊S7版SSB

啲強國仔
左一句不以成敗論英雄
右一句個人實力同團隊有關
講黎講去
即係又隊友垃圾谷唔到佢做世界第一啦

咀咒

睇eyes on worlds 第三集
見到最後untara同huni攬
先知原來untara之後有去到支那

仲見到rapidstar 唔知呢度仲有幾多人識佢

rapidstar 係skt coach 見到唔奇

屌撚到huni啪啪聲
仲求佢唔好格硬make play

有無巴打知片未段BGM叫咩？

2016總決賽 Crown仔隻維克特真係好撚勁 希望SSG可以贏到SKT

Paul Boyer‏
@sOAZIZGOOD
i will play at the top until im 30+ 😃 last man standing 💪

Faker 玩呢隻都幾勁

今日SSG應該3:0或3:1 SKT
上路差距太大,SKT下路狀態差

我估SKT 3:2 SSG

復仇者Crown

呢個版本係ambition既版本
希望ssg個教練唔好再on99上haru送分

3-0 skt faker 講左早d食飯
ssg 除左出奇招無咩可能贏到skt
除非skt 弱智比ambition 拎到豬女or corejj 拎到保排gay 老or 風女， 唔係ssg應該1局都拎唔到

如果ssg贏左haru咪剩係可以揀ez skin

EZ幾時可以做番ADC

BP真係好撚重要
今季SKT有某幾場D BP真係虧虧地

ez 係ad 出現返一定係op 角 呢隻野太難平衡

ban得幾多英

Ssg 8強4強表現咁唔差
正路點會比30
Crown醒醒定定
唔好爆線就有得打

corejj 應該拎到gay老，希望skt識打

有D擔心花生同bang個態

雖然希望三星贏，但都做定心理準備SKT贏先

講真以ssg 打第一場既表現應該可以放棄定，呢隊野好鬼慢熱，2次bo5 第一場打得勁差

s6個陣ez都唔算勁到失衡喎

Skt好似兩次bo5既頭四場都鳩下鳩下喎

如果美帝贏左就打6場

果陣路人場勁到癲喎隻野

主要係藍劍疊好左之後太勁
S7 EZ冇人用係因為爆擊裝平左可以早d出,相對之下blue build成長得太慢所以冇人出,如果藍劍改平d快d疊好但係個passive比到既攻擊力低啲應該可以出番(?)

自膠 覆錯post

屌重諗緊係咪抽tsm

見到花生話入skt係為左贏冠軍真係好諷刺，依加明明係佢唔好自爆已經當幫忙

要贏埋tsm先係世界第一

為左可以抱大腿

打足6場

爆擊裝成形快係其中一個原因
另一個原因係上野又回歸坦克
藍ez成形速度同坦克差唔多
兩邊一齊成形 藍ez都係切唔入坦
呢隻做adc好撚老尷

佢隻J4 其實ok, 不過無核心打法搞到成日散步

blank 打法明顯同小花hehe,但相反好易捉路

等一個安掌門斬叛徒

MSI個期花生仲係好carry

想問今日幾點開波？

1430

下星期去旅行今日係公司清晒D手尾冇野做
今日成日mon po睇比賽

竟然要返星期六

比狗番

唔係1500咩

咪又係SKT贏 跟返劇本3:2

faker真係一打完rng果陣就話肚餓 (未到訪問果陣

阻撚住我食野

佢賣萌果陣真係好正

利申非基

ez親生仔黎，下年就見到架啦

呢隻野勁係鬥士META果陣

有拉打能力+藍劍對於鬥士既傷害唔少

遲下nerf坦>坦meta完結>鬥士/刺客/法師meta堀起>ad自保要求上升+切坦要救下降>ez出番黎

然後因為坦太廢又BUFF坦,EZ又入雪櫃

dllm

下年應該黑人回歸下路，新嘅天賦符文好似有個好岩佢咁

諗到S7又就嚟完就好sad

，SKT

今年LOL都冇時間打了 又老一年

年年卡白金

ez 第一轉返去一定要買眼淚
人地875
你眼淚
條線都唔知點打落去

SSG 3:1 SKT

1點半開始ceremony

咁周杰倫幾點表演

新入黎
想問下決賽係咪LZ VS KT

係HKA打TSM

Hka好彩碌唔到入黎，俾人屠到解散都似

今年魔器patch躺分

FB入到group stage咪又係0-6 HKA上都係0-6啫

賽區第一都係1-5咋

請大家一條心支持SKT

SSG HERE
NO HUNI PLZ

屌原來重要UP1個鐘廢話

集合連登仔既力量一齊支持SKT 3連冠

諗起季後果時全世界都覺得SKT可以1穿N，冠軍都一定穩了，點知俾LZ屠

希望陣間三星唔好鳩

skt輸在同kt團練

講笑既野都當真咩 你SKT唔識自己思考？

其實SKT對RNG個BP睇得出
佢地目光係放哂5場game
放狗男女做試探
試完再諗應對方法
即使輸一場game
之後一定會追到

我唔睇既話通常結果會有驚喜
但我又想睇SSG贏SKT
我係唔係應該唔睇

個翻譯

預先恭喜skt三連霸

呢段代SSG對WE都得

睇到SKT贏緊就唔睇

chatroom打哂丁

又bin tsm

今時今日仲有人J LZ贏SKT個場

rox都有人j 何況lz

LOL BP就好似包剪揼咁
揀英個時已經睇到個陣出黎
咁當然陣式相克都唔係100%都要睇駕駛者
好似Rng每次都係出剪（養肥uzi 靠ad打後期）
當其他弱隊揀返揼（41分推避會戰）
但因為自身技術欠佳都會打輸
最佳例子ssg vs we
放we 加里歐 J4 最有信心陣法
但係執行同技術上不及ssg都係會輸
而skt屈機地方就係每個陣法執行力都好高
Kkoma只要係bp時揀好
Skt只要執行就贏

所以小組賽傳統勁旅比人偷一兩場真係唔出奇